不服來辯👊🏻秋元康D數字團現役入面最成功既招攬係咪以下呢幾個？

AKB48 - 村本大輔
SKE48 - All Rubbish
HKT48 - 堀未央奈
NMB48 - 山本彩
NGT48 - 中井りか
乃木坂48 - 宮脇咲良
欅坂48 - 守屋茜

生駒rubbish

生駒呢？

SKE RUBBISH

以生駒既才能係唔應該屈就係呢D垃圾團到，所以講不上最成功。

躝未

SKE48 - 大久保佳代子

生駒重情重義，而家唔係生駒需要乃木坂，係乃木坂需要生駒里奈！

現役呀盲撚。

西野七瀨 橋本奈々未 白間美瑠
其他垃圾

小妹呢

村本大輔 係現役
大久保佳代子仲有客串SKE節目架喎

茜茜>平平

Ske all rubbish笑左

我希望在茜茜這段日日被attack的日子給她一份關懷，所以pick了茜茜 。

吊，入黎想睇下相
我一個都唔識
純文字討論

AKB48 - 村本大輔
HKT - 後藤輝基
NGT - Lotti
T8 - Audrey
乃木坂 - Bananaman
欅坂 - 土田

多謝你呀分靈體

呢到D人對茜茜harsh到

駒=馬=要比人騎

原來鐘意比人騎

一定好玩得，識追撚含 事後蕭